【COVID1984】pandemic只係煙幕，目的係全球經濟大洗牌

COVID-19 lockdowns may be gradually easing, but anxiety about the world’s social and economic prospects is only intensifying. There is good reason to worry: a sharp economic downturn has already begun, and we could be facing the worst depression since the 1930s. But, while this outcome is likely, it is not unavoidable.

To achieve a better outcome, the world must act jointly and swiftly to revamp all aspects of our societies and economies, from education to social contracts and working conditions. Every country, from the United States to China, must participate, and every industry, from oil and gas to tech, must be transformed. In short, we need a “Great Reset” of capitalism.

睇Tucker Carlson嘅解釋，所謂pandemic目的係social control

Tedros同Bill Gates講到明，vaccine唔係終點，成場pandemic不過揭開序幕，目的係改變全球所有社會，所有人嘅生活習慣

GENEVA, Aug. 21 (Xinhua) -- The World Health Organization (WHO) Director-General Tedros Adhanom Ghebreyesus said on Friday that the COVID-19 pandemic has given new impetus to the need to accelerate efforts to respond to climate change.

"Throughout history, outbreaks and pandemics have changed economies and societies, this one will be no different," Tedros said at a virtual press briefing from Geneva.

Noting that the COVID-19 pandemic "has given us a glimpse of our world as it could be: cleaner skies and rivers," he said: "Building back better means building back greener."

In May, WHO published its Manifesto for a Healthy Recovery from COVID-19, with six policy prescriptions for a healthy and green recovery -- protecting nature, investing in water and sanitation, promoting healthy food systems, transitioning to renewable energy, building liveable cities, and stopping subsidies on fossil fuels.

Since then, over 40 million health professionals from 90 countries have sent a letter to G20 leaders, calling for a Healthy Recovery from COVID-19.

The WHO chief reiterated that "COVID-19 is a once-in-a-century health crisis. But it also gives us a once-in-a-century opportunity to shape the world our children will inherit - the world we want."

Citing countries like Kenya, Pakistan and Spain, he said: "We have seen many examples of countries acting to protect lives, livelihoods and the planet on which they depend." Enditem

一早有藥醫Covid19，不過比建制㩒住咗，強迫所有國家跟住lockdown
Covid19從來都唔係pandemic

If this is a pandemic, words have lost their meaning: Alan Jones